選舉主任 DQ 前未予機會解釋 劉頴匡選舉呈請勝訴 范國威或失議席

前年立法會新界東選區補選的劉頴匡，被指支持港獨，遭選舉主任取消參選資格，其後提出選舉呈請。高等法院法官周家明頒下書面判詞，裁定劉頴匡勝訴，當日勝出補選的范國威並非妥為當選。

周家明在判詞中提到，選舉主任在決定取消劉的參選資格，應給予劉頴匡機會解釋，她未有這樣做構成程序不公，因此勝出補選的范國威並非妥為當選。范國威會否失去議席，還要視乎政府會否上訴。

法庭早前亦就香港眾志周庭提出的選舉呈請，裁定案件是違反自然公義及程序不公，周庭沒有被合法地提名，在補選中當選的區諾軒並非適當地當選。

突然又黎

9月15日見！

咁九西呢？

姐係港島 新東都會選過
搵埋其他三區發動多次五區公投有無機
另外新東仲有長毛嗰位 會唔會好狗咁同一日選

我覺得咖哩好唔想囉

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咁既時勢再選，都係泛民贏硬
只係范國威咁既温和左膠，就未必入得番，佢緊係驚啦

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可